[集思廣益] 女朋友咁樣，可以點做

呢排好多post都講到D男仔點樣對女仔差
之後女仔就唔敢愛下一任
所以小弟我都有以下問題

我同女朋友拍左年半拖
識佢個陣已經知佢拍左好多次拖
大部分都係D男仔對佢好差 飛左佢
佢話佢自己之前愛得好低微 好自悲
所以同我一齊個陣成日話唔會咁落力去愛我
成日都話唔係掛住ex，唔係唔愛我
只係因為ex對佢傷害太深
唔想再受多次呢份傷心。
所以唔可以完全信哂我
話就算無左你 會唔開心
但會覺得自己因為長大 所以覺得所有人都會離開佢
會幸好自己無擺哂100%心機落去愛情

我知道佢咁樣都係因為佢之前既經歷
但係我拍過3次拖，3次都係全心全意去愛，
豪無保留咁去愛。
可惜3次都係比人飛，
但我都無放棄愛情
所以我對呢一任都係勁好勁愛佢
可惜佢成日都好似唔CARE我對佢做既野咁
好似覺得我為佢做既野係假咁
咁我都覺得只要我再努力 就可以幫佢搵返對愛情既

上個星期 見到佢同我講有朋友去左澳洲 好羨慕
但我知澳洲係佢同佢EX 一齊去既第一個旅行
所以我都係笑笑口咁答佢 唔想佢回想佢既EX

可惜有日放工 我無意中發現佢打左一段野比佢個EX
內容大概係話咩：
明明同你初頭一齊個陣好開心 點解最後會咁
澳洲既一切我都係忘記唔到

佢個EX 就HEA 答話咩 過左去就算啦

我應該攤牌定點好

姐係佢仲掛住個ex 囉。。

過來人同你女朋友經歷想法一樣
我明白會再好愛一個人係唔容易
但你諗清楚佢係唔相信 定係未放底ex
2者有分別啵

erm我覺得係未放底ex囉

如果唔相信
係都會愛嗰個男朋友
自己都努力去overcome心理關口

但唔會再搵ex
什至對ex有憎恨 因為曾經咁傷害自己

由得佢囉
擺唔低佢ex 都無計
最緊要自己點諗

我有問佢
佢話佢EX返黎搵佢都唔會一齊返
因為同我一齊開心好多
但點解咁做

佢同我一齊 但佢仲諗緊EX
個個心情真係好慘
覺得自己點做都COVER唔到佢EX既野
明明佢EX已經唔理佢又對佢咁衰

唔好講ex唔ex
你覺得佢有冇付出過先？
如果冇付出過
者話佢齋消費你嘅愛同付出囉

老老豆豆，有邊個唔想被愛？

我覺得佢有付出 但無之前咁
例如 佢對EX話嗲佢話做咩唔錫我 做咩唔攬我
但係我依加 日日都主動錫佢 主動攬佢 佢就會叫我死開（真係推開我個隻）
之後又會惡我 鬧我

WTAPP 我成日搞氣氛搞浪漫就會破壞我
打字又唔打EMOJI

走啦巴打
某個程度上你女朋友已經買左頂綠帽睇下幾時送比你
只係佢個ex有啲人性又好
or佢真係完全對你女朋友無好感

假設佢個ex say yes,你上次見到既對話係一頂綠帽
你值得更好 學會放手啦巴打
我認同，再有咩情況出現都只係

agger
連錫攬都推開你
自己諗la 始終關係係2個人嘅事
外人只可以比下意見
可以同佢comcom

利申 非盲fd 平時未到底線唔會叫人分

btw我之前5會太嗲男朋友
但依家依家勁鐘意嗲現任
唔係扮 係真係好想嗲佢
女仔應該係鐘意先會嗲/ 做開大女人就5嗲

我都覺阿絲打,因為我同上任都係一樣好嗲大家，
同現任我都好嗲佢 可惜

要忘記前度係好難嘅事，但係一單還一單，你條女搵返佢講埋哂啲姣野係想點先。唔通講完忘記唔到澳洲之旅，下一句會係：「但係我好鍾意現任」之類嘅說話咩。擺明係想試下水溫睇下有冇機會復合啦
如果你條女個前度都有打算復合，你肯定帽左
係我就攤牌同佢講唔好再搵人，到時佢前度鳩痕就

當你女朋友同你講上面咁大段野

証明你仲係取代唔到佢Ex係佢心目中既地位

利：過來人

係咪我無論做幾多野
幾愛佢
都唔可以令佢忘記前度既野
淨係好好咁愛我

佢話唔係掛住EX 係忘記唔到佢帶比佢既傷害

一句講晒其實條女根本唔係真心鍾意你
利申 以前俾ex咁樣對過，依家同另一個人拍拖做返佢個位置，終於明白佢個陣嘅感受

我驚有一日我會好累想放棄

心理學角度黎講 如果好鐘意一個人會想同佢有多d身體接觸 例如攬錫 甚至咬 呢個同intimacy有關
如果你女朋友連掂都唔想你掂 可能佢自己都唔覺 但佢身體潛意識已經話左俾你聽"She is not that into you"
加油巴打

之前男朋友同女同事上床個post
話咩如果男女身份調轉
啲男user一定話所有女人都係雞
我而加望住個post就真係得啖笑
成班被迫害妄想
btw 愛情冇得經營，唔係你對佢好佢就愛你
分手喇

介意就分手
唔介意就慢慢相處落去，打慢攻

老老實實 屌過未 屌過就分手啦

似水泡多

拍緊拖仲打段咁暖昧既文字比ex........
巴打, 如果你咁都吞得落, 咁遲D佢私會個ex你應該都唔會反對啦

拍緊拖仲下下提住ex 都幾唔尊重現任
放手啦

對呢啲咁反感嘅，你條女鍾意你極有限啦施主

提下都算，重要偷偷地搵返個ex 先仆街

即係仲掛住之前個個囉
飛左佢 等分開之後佢就識珍惜架啦
如果飛完佢都無反應，即係飛得岩

愛得有幾深屌得有幾深

慘

好認真咁答你,分手啦,唔係遲早

佢ex個位你依世都取代唔到嫁啦
既然佢傷得咁深即係曾經愛得好深
唯一可以做嘅得兩樣
一係繼續愛佢 你努力保護佢錫佢 佢係會feel到 不過要幾耐先可以令佢move on冇人答到
一係就放手 對你會公平啲

我揀左前者 佢要幾耐先擺脫到以前既事冇人知 不過我會盡我所能陪住佢

我明白你而家既感受
就好似做左好多野
想佢開心 唔好再諗咁多野 希望佢可以放低以前同你重新開始
但係你好似就算做幾多野都好 佢ex既地位好似永遠都高過你
其實真係睇樓主你接唔接受到
接受到就俾d信心自己同俾多少少時間去証明
接受唔到咪分手
不過支持你同佢攤牌先
起碼俾佢知道你底線
睇佢點答再做決定
如果你攤完佢都好似覺得自己無錯 唔理你感受既
你都係搵過第二個

講到自己之前有幾慘，啲ex對佢有幾差個啲都係滿口大話嘅臭雞黎，樓主到你比人帽個陣就會明嫁啦，唔會慢好耐

我都有睇呢個 post
所以先忍唔住出呢個

我有反對
但我都唔知點解佢要咁做
到底佢想係EX 得到咩

呢個時候好明顯答案只有一個

中

我地一年幾感情
係呢段感情
我真係好比心機 好認真
好唔捨得

我三年

但係有時佢需要既時間
都會比我攬
定係我太想痴住佢，基本一見佢就會想痴住佢

我要搵個時機攤牌

你女友好自私 唔好用咩畀人hurt過所以唔敢再全心全意去愛一個人做藉口啦 明明就放唔低個ex

講真 分手
果來人
佢一有機會俾ex屌 好大機會都會去
佢唔愛你既 你只係一隻狗公 會愈來愈辛苦
佢愛你 長久到既 你分佢 佢都唔會想分手

佢當你水泡既話 佢永遠唔會真正愛你 你唔分手 你係照樣會快樂一段時間 然後慢慢就冇咁開心 最後都係分手

認真mode回下你啦
其實你可以繼續keep住對佢禁好，但就比個定個時間自己停翻落黎，係你停落黎既時候唔該你決絕d一刀切落去分手
最後你得出個兩個結果就會知佢係咪愛你/值得你愛
現實需可怕，但仍要面對

好少見咁多巴打都一致話要分手

感覺未真係放低個心去愛你，
聯絡返EX呢D好多時真係鬼迷心竅

我同老公一齊咁多年感情都好好，
去到某D地方都有諗起同以前個男仔嘅往事，
始終係一段開心嘅時光，唔洗逼自己忘記
依家大家都有大家各自嘅生活，
唔會去打擾對方

如果佢咁耐都放低唔到，
盡早由佢走啦，佢根本未準備好接受你

我成日都問佢
到底你個心係咪仲係EX到
佢話唔係，但同佢既開心既回憶仲係到
傷害都仲係到
叫我比時間佢
利伸 佢同EX 只2個月

樓主係水泡，佢仲掛住個ex。

即係如果佢個ex話復合，
樓主會即刻比人飛

多謝咁多巴絲都咁認真睇我POST 同比建議我
其實我自己都比人HURT過3次 2次帽左
但係因為我自己都可以走返出黎
我自己對愛情仲好期待 好向住
所以自己未ready 好就唔會拍拖
拍左拖之後就真係只全心全意對個個女仔好
而唔會諗之前既野 或者會憎恨之前個個
可能有巴打會鬧我廢物垃圾
但係我自己都比人傷過
所以我唔想做傷人個個

所以我仲好愛我女朋友
我仲等緊佢可以放低
全心愛我

其實係咪我太傻 太天真 唔岩拍拖？

因咩比ex帽？因為好大機會係同一原因再收帽

等佢放底?
真係醫番都晒藥費?
真係廢事屌你
大佬阿，比啲骨氣啦

我覺得佢唔係唔愛
係唔敢愛
或者我會好似上面絲打咁
比個期限自己

個陣 我同ex行左3幾年
聖誕個陣佢話想返澳洲探個HOST
我本身話陪佢 佢話唔洗 話有朋友照應
佢話係中同黎 好耐無聯絡
咁我地感情都幾好，佢之前個幾個月因為我公司趕緊大PROJECT
所以少左右見面
但係因為我對佢信心係100% 所以比佢去
最後佢係澳洲同佢中同 日舊生情，返到黎比我踢爆左

巴打，你依㗎都係做緊傷人嗰個，不過係傷緊自己。你既然之前都可以走返出嚟點解仲可以咁傻，唔好成世都做下把呀巴打，你都要有番自己底線同需求，唔好一尾負出，幾年之後再睇番今日自己既執著同決定可能都係得啖笑。
Btw我個人認為唔值得，佢似未放低ex，當你係水泡咁消費緊你既愛同關懷，分分鐘一個屈尾十同番個ex或者騎牛搵馬派你帽

唔洗講咁多
你條女純粹係唔明白自我實現既原理
佢一日睇唔透你都無咩可以做
放過你自己啦

簡單啦，飛左佢
佢再同第個一齊咪會諗起你

分手囉點做 死傻閪 寵班港女出嚟

樓主概念圖

建議攤咗牌先囉
就咁等無用

搵你當係水泡

分手啦

係我真係走都走唔切，係鐘意你點會仲揾ex唔理你感受，拍拖最驟忌就係呢樣

趁早走啦，唔會咁易感化到佢因為佢已經擁有左你
人係咁賤要失去左先會珍惜，到佢俾第二個男人又傷害果陣…都係唔會記得你
樓主要記得女人係要釣下釣下咁嫁唔可以順住佢地意
因為女人都係犯賤，習慣做人地下屬同埋俾人控制
一定好撚快帽你，因為你會原諒佢帽你

你諗下打左3 年既mon hun save 比人del 左， 仲有冇心機由頭打過

放手啦 個心明顯都唔係你度 要走既你點都阻唔到
你而家留到個人 留唔到個心

正評左 但只係因為覺得你真係好仔黎
對自己好d啦⋯⋯